【求救】安陰工聯會區議員視察連濃牆

收工見到有班年輕人整到12點
俾工聯會同保安望住

推

自推

求推

幫推正經post

仆佢個街

嗰個19梁子穎呀？

係呀，見到佢同嗰班後生仔傾

加油拆一貼十呀

加油

工聯會未必敢撕，怕就怕啲廢老去撕，我就住近果頭，其實唔算多藍絲廢老

Push